\begin{titlepage}
	\centering
	\includegraphics{Logo_295x80}\par
	\vspace{2.5cm}
	{\huge\bfseries Butterfly Aspect\par}
	{\LARGE\bfseries Rassenregelwerk\par}
	\vspace{1cm}
	{\large by RollenspielMonster\par}
	\vspace{2cm}
	{\Large\itshape Daniel~\glqq Tealk\grqq~Buck\par}
	
	\vfill
	% Bottom of the page
	{\large \today\par}
	
	\raggedright% wichtig, damit nicht versucht wird zu zentrieren
	\hspace*{-\dimexpr\oddsidemargin+1in\relax}% Ganz zum linken Papierrand
	\vspace*{-1.8cm}% Ganz zum unteren Papierrand
	\makebox[\textwidth][l]{\includegraphics[width=\paperwidth]{headbg}}
\end{titlepage}